\beginsong{Tutto a posto}[by={A. Salerno -- B. Tavernese}]

\beginverse*
\nolyrics
\[F#- | F#-]
\endverse

\beginverse
\[F#-]{Le mie gambe oramai}
\[B]sono stanche e vor\[F#-]rei
dare un po' di \[A]sonno agli occhi \[B]miei.
\chordsoff
Scende l'oscurità,
c'è una casa più in là
il mio viaggio adesso finirà.
\chordson
È per \[F#-]lei
\endverse

\beginchorus
Io vedo \[D]quella ferro\[E]via
e fra i \[A]sassi, la mia \[D]via
nel pas\[A]sato e nel pre\[E]sente corre \[F#-]già.
\chordsoff
E vanno indietro gli anni miei
e si fermano con lei
che la mente mia non ha lasciato mai
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Tutto è a posto lo so,
tutto è a posto, perché
quello che lasciai ancora c'è.
Le colline più in là, e la strada che va
so che fino a lei mi porterà.
Sono arrivato
\endverse

\beginchorus
La notte è azzurra intorno a me
Luglio fra quei rami e
il profumo dell'estate ancora c'è.
E qualche passo ancora e poi
so che mi preparerà
una cena calda, il fuoco accenderà
\endchorus

\beginverse
C'è silenzio tra noi
guardo negli occhi suoi
e capisco la mia ingenuità.
Tutto è a posto lo so
tutto è a posto, perché
tutto è come quando me ne andai.
Tranne lei
\endverse

\beginchorus
Ma tutto è a posto oramai
anche se ho capito che
il mio posto nel suo mondo più non c'è. \textnote{ad lib.}
\endchorus

\endsong
